# 7450 - TokStok - tempo de carregamento

Análise de tempo de carregamento do site.

A branch "master" já executa as 2 versões de comparação: base vs delayed tags. Ou seja, não precisa mais mudar de branch/tags.